有冇整Apple Watch錶面嘅黃店？

急整
最好新界西區

推

扔撚左去啦，蘋果藍到黑

買過隻s3都係1699

錶整完冇防水無點用? 次次洗手前都除咩?!!

之前整過一間叫師傅到，但得石門同旺角有

連apple都要寄返星加玻整
香港邊有人有技術整

返原廠整啦 一係換過隻

唯有等佢出6 買4算